[推到完場] 1/3 - 20:00 - 亞冠分組賽 - 東方(香港) vs 川崎前鋒(日本)

亞冠分組賽G組第二輪
場地: 旺角大球場
時間: 22/2 - 20:00
直播: NowTV 630/633

咁撚早就開

時間: 1/3 20:00

支持

噓噓噓

東方食撚屎

狗志落地獄

入場

有冇手足今晚做日本人

唔好輸得太慘

狗志食撚屎

2:2

狗志，黃志聰落地獄

Yes
準備左入作客區

乾爸嘩

川崎

所有波飛賣哂？

垃王華麗留名

lm

球迷共我 如同隊友

po多次張圖ok?
日本球迷規範

今晚630邊個講波

入場屌狗志

今晚一人一張圖喺作客區相認

屌破壞傳統掛藍旗

我川個 Twitter 仲好睇過主場東方

東方Facebook 乜相都冇

作客區有日本妺

冇飛入場
想問有冇LINK

圖呢

有個日本仔入唔到場 希望有人幫到佢

冇飛佢來做咩

好似買錯左學生飛

日本妹就考慮幫佢

夜晚 lecture 求 link

蘋果報果個？
話成百人嚟得佢冇飛，邊個跣佢呀

可能數錯人頭

見到有個好明顯係香港人既傻西著住川崎波衫又去唔到作客區

我估我川6:0東方

係咪川崎第一人

會唔會又係低清加on9 bgm

唔知係咪 著緊舊版16號大島僚太

屌點解唔放viutv

川崎第一人

丹爺

現場d日本仔一千收一張睇呢場

東方！足球！

入場聽免費林子祥演唱會

東方落飛

外國巴打表示除左慧雯姐同MO159，仲有無人會facebook live?
表示要翻牆睇now會炒車

肯洗既

買機票都兩千

支持川崎有咩問題

咁快無位要坐龍門後

仲係ssp食緊嘢

坐樓梯啦

龍門後都無得坐？

咁又唔係

簽wfc超把撚牙

東方！足球！

今輪會唔會日職收皮日

東方打氣團先攻
川崎還拖

兩邊支旗爭幾撚遠

想賣俾日本仔番屋企睇波

人地拍手都大聲過你打鼓

虛虛虛真係好撚柒
千奇咪撚傳染去港隊

又鳩UP到完場

入場前見到av堅

幾時先學到日職咁
每個球員都一支旗/畫

場場聯賽都打得爆旺角先啦

賣啦

屌你我離川崎區最遠坐喇叭隔離都聽到佢地唱咩

東方fans笠水中

川崎出後備打

主場加油

日本主場

離最遠反而聽得仲大聲

正式
川崎Ｆ
スターティングメンバー
GK 30 新井 章太
DF 3 奈良 竜樹
DF 4 井川 祐輔
DF 7 車屋 紳太郎
DF 28 板倉 滉
DF 29 舞行龍ジェームズ
MF 13 三好 康児
MF 19 森谷 賢太郎
MF 25 狩野 健太
FW 9 森本 貴幸
FW 22 ハイネル

控えメンバー
GK 24 安藤 駿介
DF 2 登里 享平
MF 16 長谷川 竜也
MF 21 エドゥアルド ネット
MF 6 田坂 祐介
MF 8 阿部 浩之
FW 11 小林 悠

有無正選名單

羅神南華亞協fans可唔可以回擊幾下

你係咪講緊我？。 我問下啫。依家去左龍門面

死都唔用大佬孝，wfc超打正選

羅神

8點左右到係咪等坐樓梯

唔出手下敗將

大mon底應該有位

果時坐滿大半個區
都又唱又跳的

架仔32倍收飛

唔出小林悠

回水啦

？

屌連小林悠都唔出

占士仔

真?

森本貴幸

當東方慈善賽

中國輝表演賽

賣比佢， 還掂佢地都唔出主力

屌 無小林悠

東方有人打鼓但無人叫 都唔知做乜

東方d廢老打氣團重衰過對面班c9

得林子祥同川崎fans鬥大聲

阿Lam

630/630係咪免費有得睇

廢的

係app睇免費

廢都過東方

好彩冇去

多左張飛 有無人睇

享利級數

假假地踢過意假

就係見打東方先出佢

日本朗拿度

日本大哨

人地鼓聲都有節奏好多

含大玩野？
和到就3隊4分，過引

拿Mike哥唔好屌我呀，我由出世到廿幾歲都反東方嘅，我報紙都唔買東方

搵伍家謙嗌咪好好 feel

含大1:2

座位情況如何
screnn底仲有幾多位?

不嬲都係咁嫁啦

中間9成滿

有得免費睇我知足啦

沙維

希望守和到

把聲咁似六號
讀撚錯晒對面個名

我估 0:4

伍家謙？

630 個網又係虧架啦 我估

想請問now tv係咪免費用戶都有得彩直播

20分鐘左右開始虧
臨半場死一次

今日見到既吉位就應該可以量算到有幾多大陸人買左套票

ys 睇緊

網頁 , app 都有啦 630

好多門口收飛

咁既垃圾鳩都紅旗，難為艾力士傷哂都要追番3-3

又係時候出賣香港球隊既時候

有人著拉素波衫
想扮川崎?

下場水原先係

唔覺

賣撚左佢 返屋企睇仲好啦

5k？

門口好多日本妹妹收飛

Suwon Bluewings 2 - 2 Guangzhou Evergrande

有冇其他link 在外國

Suwon Bluewings 7-0 Eastern

啱啱 執佢一劑 先畀飛佢

Bet365東方贏得翻13倍

屌 debian 嘅 chrome 同 firefox 都播唔到 630 個網嘅

落好撚多

仆街 我都係 明明晏晝得 點搞

東方有好多球迷支持

點先睇到

日本咁好服侍

劇本

睇唔到 就 download NOW 個 App 睇

日職既氣勢

定係條 stream 死咗

原來可以咁做

我睇到,但成日卡左要F5,上場睇慧雯FB仲爽

兩個區ko你全場

東方打鼓 條女

藍海

網頁 同 app 都睇緊 , 正常

人地幾有氣勢啊大佬

日本腳單刀能力頗強,恐怕唔會驚中國輝

柔佛都ko我地

用ie

連 laptop windows chrome 都唔得

有冇慧雯fb link

有個fd放飛機，原價放一張學生飛

眾所鳩知, 香港波除左東亞運 PK 贏佢地之外

多數都 ...

我得wor

有冇 click一下 個 PLAY 箭咀 ?

有時要click 左先 load

IE撳極個 play 制都冇反應

麥基狗志gif召喚

我都睇唔到

咁就 app 睇啦

仲試

開波啦

電話咁撚細

D後備

好撚多人 全場爆

六千人都坐唔到執柒咗佢啦

now睇唔到 仲有冇lin

IE先得呀on9

擺大球場咪好，有錢唔賺

iPhone iPad 網頁同app都睇唔到

細場都有 D 希望既

牛丸

一開波有個出波，不過冇人

講嘅好似唔係丹尼爾？

屌你東方收埋咁多本地球員，第一場唔撚出

第一個攻勢黎至東方

now果班

成支巴西旗 , 又有幾多個巴西外援呀

Firefox得
但好湔

大埔得中村一個日本仔都掛日本旗啦

但撳極個 play 制都係黑 screen

屌

差D靚轉邊

win 10 edge 得

firefox得

有預感今場拎到分

東方呢場1分無走雞啦掛

話用大球場個班真係要比十粒膠
睇下13年個陣既亞盃外就知咩事
旺角場打高一班是常識吧

mckee好似可以玩弄對面左閘

外國巴打要靠你地文字直播

對手部分球員無黎？睇少東方？

日職post話收埋左d正選

差D輸

黎緊亞洲盃外圍賽轉左用大球場

來自香港嘅日本球迷坐咗係邊

外國巴打靠文字直播x2

作客球迷區

所以咪又係等收皮

自己搵

有冇巴打想睇冇飛
係場入面發覺買多左張
50蚊張放俾你
有就tg gugusdude

主力無黎/收起

用CHROME睇緊

btw 打氣聲好細聲

輸少過7球，呢套理論成立

仆街係彌敦道塞左成粒鐘，宜家係窩打老道又塞

想睇波都咁難

主席

Now lag到

錬鈁d打氣團一向垃圾 得d baby

牛丸又掛住寫Notes

本身支籤已經收左皮
但我覺得要進步唔可以只踢細場
反而好多球迷想借今次拉kim落馬

主席>金井是常識吧

應該要有打氣團leader

依家車路士對熱刺?

Now有冇丹尼爾？

同敢帥一樣 mark緊戰犯 中場批鬥

Now條link我用firefox睇到

作客球迷跳撚左10分鐘

金錢足球冇可能有打氣團leader

角球要輸了

無，佢係fox sports 請，應該講緊其他比賽

有leader都無用啦 班廢老成條磨碌咁坐喺到

同意呀
還輸掂輸
倒不如搵多啲錢.....
搵多幾場錢應該都差好遠

we are foshan東方，汪汪汪

人地黎巴嫩搵到阿積士正選去踢

有無人now都勁濛

搵咗阿拉伯文 bein sports link

人地fans唱開唱熟

仲lag添

630唔係高清

日本球迷D睇波打氣氣氛真係好好

看台壓力測試

東方12m

12碼

12碼!!!!!!

pen

12+紅

到日本食全餐

入球牙

仲諗住一球都入唔到

全餐

好似仲要全餐

12m

十二碼

對面真係有d輕敵

WTF

黑哨

紅埋

同我轟入去呀

7-0

12碼+紅牌

收左錢

1-7

456對面

吹乜

準備七比零川崎了

歷史第一分

Now勁濛
但比起外國link順

Goal

上場比含大黑完到川崎比人黑

黑撚到

咁都全餐

吹唔吹都有價講仲要紅

1-0 yeah

洛神

1:0

黑

唔使三零出局已經好感恩

呢球....

西亞佬專蝦日本仔

入左!!!!

抵撚死，出後備打

痴線
咁都紅

12碼都值得商榷......重要食全餐，會唔會嚴左d

呢球咩事 點解會食全餐

賽前東方主勝由2x倍落到13倍

食撚屎啦東方

明黑鳩你

西亞d球證cls

邊撚個話香港打亞冠會三零步隊

估最後6場入1失3x
因為呢場川崎好難入到波了

覺得阻單刀掛

有波入好緊要

買左外圍

講真係黑

黑哨黑哨黑哨

出後備打就要比人黑
同狗志有咩分別

all in

咁都十二碼，仲要紅牌

入到波, 今季亞洲賽目標達成

仲要打多個

阻單刀拉身壓跌有威脅呱

分隔人塊作客布洗唔洗咁大

11打9

4424

重注all in咗
一係就俾外圍捉咗屋企人

老老實實 上場對含大已經好撚假
聰頭個紅牌
你話大陸sponsor無做野 me真係唔信

東方有冇機黑到出線

食左半個身位都有錯

唔覺得需要直紅咁大件事

輕敵要付出代價

日職踢開假波 冇所謂啦

11月去睇佢輸左J LEAGUE季後賽
依家睇電視先輸球12碼

東方爭氣

果然mks係氹仔浸胶龍

妹金又黎打卡

咁都商榷 完全談唔上foul 啦

又打卡

咪嘈真係越嚟越上力

kim sir一個霸3個位

代價係黑哨
東方球迷好撚嘢

香港d球迷

QW...
衰過我打fifa

中龍

Agger
有PK已經要還神

黑哨
東狗

對面輕敵到咁

洛迪古斯

睇小東方 當慈善賽

今天 東方殺死了足球

痴線

bleda可以打日職

笠射中

爭氣波

梁守志的錯

睇REPLY真係FOUL都談唔上
仲要紅埋

西亞狗

foshan ho ball

開和都唔冷，唔好講東方贏

sponsor比左錢

應該係恒大幫手俾錢，還返上場七粒

1-0

黑到爆

前鋒仲唔換人反CUP

我諗紅似乎係有人對球證爆粗之類？

係過咗陣先拎紅

半場笠

明黑9你，吹呀

打落唔覺人打少個
是否可悲

呢度咁大delay嘅

日本仔好撚慘 , 中左個最離奇既紅牌

都唔似踢少個

落後左人地咁多年，好正常

now網delay好多

就算打少2個都禁住打啦

黃isOk

主席D 1對1防守

外國巴打跪求link

永久禁西亞狗 參賽 + 執法啦

有西亞狗既 亞洲比賽 都係一大伏

之後輸界外球果下唔集中

黑哨，日本仔

西亞狗D足波一樣咁垃圾

俾左幾撚多錢啊狗志

上場出聰頭唔出主席
你話無鬼 真係唔信

錢作怪

你問個贊助商

做乜鳩
主席係右閘上場正選

去左另一個時空

你話你盲我都信

有出主席喎

上場有出主席

唔係贊助商指定出幾時輪到呢隻吉祥物出場

話明亞洲聯賽冠軍盃

分開東西亞兩邊已經係on9啦

AFC做野啦

打多個咁踢

老實講
雖然收錢黑哨實有
但如果我係球證實唔會收錢幫東方黑哨
都唔知個場有無機會幫佢黑哨到

人多手腳亂

打少個仲好,多D空位

屌十個都繼續猜你

上唔到。不過感謝
btw 159 + 雯b 無開台？

香港嘅日職球迷而家咩感想
係咪屌緊東方逞強

一日未完場

小明

麥基唔射?

迪高打細場終於可以踢9 人啦

逐條試

蔡生

狗志又贏

黑哨都唔屌得

麥基好快

mckee

泊大巴啦屌你老母狗志

依隊日本仔 踢法唔係好進取咋喎

東方 library 打氣團

控 傳 同意識差到一個點。。。。幾歲開始踢波？

反而禁區頂條友唔衝入去

Error 502 Ray ID: 338c1c4ea464136b • 2017-03-01 12:27:28 UTC

搵到呢條，各位外國巴打可以試試

麥基如果唔快嘅話佢應該唔會喺呢度出現

打多個 對面渣流灘 泊乜鳩野

已經縮後左
得洛迪古斯過半場

東方球迷係垃圾
日職果D幾有氣氛

艾力士應該可以再快啲

wiki話16歲先接受正統足球訓練

踢多個都收到咁

東方聾屍噓噓噓

無神無氣就咪撚打氣啦屌

收外圍錢呀 殺哂個班買日本仔既人

今次仲唔係東方不敗

中間人地一加快速度就跟唔上

有無link?

射到咁 你估英雄輝係包禾咩

應該唔洗0分出局 ?

所有莊都調低東方贏
肯定有d野

牛榮收步

咪燈住

米曹咩事黃牌？

冇氣喇

一日有狗志 一日都係垃圾

咪嘈咁快食牌

咪嘈啦

我意思係
你收得錢就要做到野呀
但要吹到東方贏其實好難呀
下下比人壓住
要有機會黑到對手至得架

雯b好似係現場

上半場妹下妹下先

佢個樣好似就嚟死咁

係咪補頭先落腳個下?

平心而論傑志歐查雖然係 on9 左D

但真係有聲有 d style

危險位置

10個人壓住11人黎踢?

我地連tackle都做得唔好

應該係?

得益後死球補牌

咁底清我開now網上630 聽廣東話唔好

死球永遠比人頂到第一點

ON9 PASS

有冇link

人地啲跑速兩野就過半場

我係外國無計

主席有幾球短傳衰過學界

即係證明人地打少個都同你一班波

我川開始面對我傑平時本地賽面對既問題

個場咁窄對面泊巴好難踢

曾錦濤俾波唔掂就唔好學人俾位啦
俾返人咪算啦

一入中路就衝散你

日本仔呢球柒到

9射?

仲要係半隊主力無踢

佢同mckee果邊都做唔到One touch拉散人

好多分鐘前

收得太中間啦東方

麥基後頸貼個張咩嚟

東亞運都係12碼先贏到日本二隊 你就知有幾勁

旺角場優點

東狗平時屌傑志ultras on9
而家連亞洲賽都冇聲冇氣

大學隊嚟
連二隊都唔係

我都有屌但我唔喺東迷

多謝提醒。

有大迫勇也

康廉果邊仲衰

兩閘廢到學界都不如

黎緊60分鐘都係泊大巴我驚我頂唔順訓左

牛榮真係 on9

謝

10打11泊大巴

慧雯fb被方丈block左。。。
btw, 多謝上面巴打，sportingvideo睇到，有好多條link揀，大家逐條試下喇

如果麥基唔思考堆到禁區或者直接射會唔會好D? 好過傳9波

一交失成班人屌

我地牛丸唔係金井傷左一早炒左對手啦

啲傳波小學級
面對面交失都得

拉筋膠布

鈴木大輔,河野廣貴

米曹

韓國先係大學隊

日本係2012奧運隊 (當時U19定U20，無超齡球員 )

今日我川有兩個球員當時有來

另外大迫勇也同柿谷曜一朗都有份

頭先個旁述話：葉鴻輝在香港國內被稱為英雄輝
班大陸仔即刻起鋼

謝敏榮俾人弱點攻擊

現場日本妹好正

咩台/link

mckee今日D波痴到落黎

仲屌緊

車路士對熱刺你話邊個羸?

痴撚線掛住舉手唔跟波，
好在有米曹，
條撚屌返去做吉祥物啦

pptv

邊度有大陸仔啊
中國人咋

係

冇睇開香港波
右閘邊個咁撚廢既?

頭30分鐘未知佢咁廢
踢落左就開始屌打佢果邊

大眼起碼識嗌
嗌完比阿輝屌

雀

GUN!!!

22號黑鬼好勁

其實係全港最強右閘
不過今場傳波鳩

白學衰孤寒

要用 vpn?

主席俾波好差

姑寒波

個人認為8對11先有55波打

頭先控番個波比人嗰個係白鶴

都唔輪到你黎奶啦

Gun

解圍就解圍啦, 拖多兩吓

下風波預左啦

照撐

推第一下就應該解

有番梁邦啲位填得幾好

頂撚住半場啦

好過踢3中堅, 同最重要點都好過聰頭

臨完半場都要平安鐘

我記得南華11打9未勁既冥通
廢到我想早走，谷九氣

剛才個右閘比人逼一逼轉左個360度然後鳩斬個波
佢係邊位?
以前仲有留意既時候右閘唔係鄭警號做架咩

一陣分分鐘會見到ALARM金同埋碧咸
希望可以見到我孝

日本朗拿度已經莫氣

唔夠快

階段性勝利

金井仲廢一大截喎

傷左 佢仲垃圾過今場呢個

有冇人睇now live低清同低FPS睇到頭痛

影到成班廢老坐晒係度
實係妹下妹下心諗要踢死班蘿蔔頭

半主開出

康廉爆唔到人

對面淨係打三好康兒一個

曾錦濤
算係香港而家數一數二嘅右井
ALARM金就算吧啦

康廉港超話過就過
頭先日本仔一野依左你個位先

歷史性一刻

人地下半場應該出返三件正選出黎

我地出小林bb 你地就rip

跳左45分鐘

bleda好波

要不是球證...

朦到想瞓着

仲要睇住食
快過你

Bleda搏到

半主有幾多倍

有冇人擇低話東方入波唔反東嘅人嘅名

前鋒回水呀

狗志真係好柒，跪求川崎反cup

仲有半場要頂

一定過十倍

有無人有 link

其實個3號仔幾慘
12碼佢都唔信, 仲識笑, 點知轉個頭紅埋

謝巴打, 同埋點解左邊唔係出徐德帥既?
對唔住咁多位大佬我真係好耐冇留意香港波

半主當贏
準備成副身家買反勝上樓

唔止喇屌應該
18倍左右啩

管鳩仔

伊拉克沙維 好波

下半場出撚硬小林悠

返日本笑

俾人笑

苦笑
好過聰頭條撚屌

半場都要上黎Binc

3號仔：Hehe 俾你地入球先lor

屌 冇撚野下麻

帥哥唔識守

康廉大勇

帥哥岩岩傷完無耐
康廉今季又fit

聰頭諗緊過數未

無家長昭博無中村憲剛點撚樣禁掣呢

川崎反cup

日本仔應該覺得 what a shame

康廉而家咁打打多半個防中

屌 lam個阿伯唱主題曲

其實咩事12碼+紅牌

川崎反cup=100%

半單刀拉跌洛神

個十二碼其實踢唔踢到
坐好遠睇唔清

完場先笑啦好嘛

咪洛迪古斯食左佢位 面對龍門 佢整跌左 咁就輸十二 + 紅牌 食全餐

球證覺得阻單刀掛 last man

如果有foul係應該全餐
單刀入左禁區

求link

今輪亞冠好痴線 一係大炒 一係咁樣

作wwwwwww哈

洛迪古斯挨落佢度多D 咁都比佢搏到

假波溫床

個3號先係食左位嗰個
利申 睇直播

支持日本仔

d西亞狗球證冇譜 洛迪古斯就醒啦

現場睇離好遠 睇到呆左

全部大波
一係就好似696比蒙通聯反cup

下半場推返曬啲主力出黎就玩完

岩 洛迪古斯食返個身位

係川崎wo

事實係 3號食晒位 洛迪拉掉佢再自己一齊仆底
點知12碼 + 紅牌
同黑哨沒咩分別

蒙通真係最少高東方一班波

明鞭鳩佢 咁點?

呢半場夠J好耐

西亞佬鋤強扶弱

兩個人"得"緊身位，然後一齊訓底
其實12碼都有D保留

澳職琴日兩場失11球

其實覺得球12碼唔比都仲得

數緊錢了

唔係，我現場見到洛迪古斯囉番個位

黃牌都唔應該俾，仲紅加十二碼

唔俾唔奇
俾左就實全餐

之前有巴打講蒙通聯>東方兩分既話
19年香港又要踢番亞協
所以東方呢場唔輸得

其實係咪爭位跌果陣 日本仔hi到隻手

今場Now個app唔係唔洗錢睇到咩？

黑哨fuck you

12碼比都唔出奇
不過紅牌真係
D西亞球證

洛迪古斯之前踢開西亞波 (入亞協決賽)

清楚知道西亞球證標準就真

前鋒西波要開主客啦

Agger

日本妹

今屆日職好渣流灘下 得紅鑽認真踢
鹿角世冠90分鐘和皇馬 咁都輸俾蒙通聯

澳職就垃撚圾 隊隊都俾人大炒

屌你條日本妹打茄輪

上場收完含大D錢 用返落今場到

哇 個日本妹

輕敵

屌你now揀d日本肥妹嚟影嘅？

好高質
著波衫果個

日職都好廢,696輸,臭腳主場輸1:4

死曬

圖呢屌

澳職有 on9 salary cap

過去24小時D澳洲足球 page 好多 fans 鬧 FFA

仲有評論文章 diu 成個發展策略

出主力了

一般般

打反擊 右邊咁多位唔係連個急停大斬去右邊都唔識 視野可以細到咁

肥妹

日本10個球迷有9個都著波衫
香港10個球迷都唔知有幾多個

收音大聲 d啦屌

香港波將就下

現場聲好撚細
同on99 tv相反

十之八九忽然球迷 你睇下平日港超同今日

港女個樣好 pure

黃得啦

中國輝

無得咁講啦
如果我去日本睇東方
都唔差在買埋波衫啦

又冇丹尼爾屌

咁都比人起到腳

東方開始發夢

日本仔發力

d閘垃圾

日本輝

丹尼爾講頭先果場？

好彩姐

開始黎料

當年係未傳過 law神買森本貴幸

通常踢埋亞冠 好難兼顧埋聯賽

我都入啦喱球

真係廢左好多

唔知係未 now買左主場

丹爺無係now做
only tvb+fox

屌你東方醒神啦
呢球冇可能唔跟入去

下半場要用中國輝最擅長既 dum 鐘打法

出黎仲乜撚野

rubbish pennis

輝

都話成班發夢

大屠殺開始

玩完。又開始大炒。
英雄輝都宜4出

咁都頂唔住個人

葉鴻輝輕出

屌

用手機app睇唔到

史上最攻

輝哥跳乜春

打多過都走甩人你是未on99

右閘

輕出仲要跳起 做乜9

麥基

輝哥跳起係諗住人地挑射

有d假喎呢球
剷射之後 葉鴻輝先跳起

Yo 洗乜驚呀

Yes

頂..........

中場點解可以疊位疊成咁

下半場比人拉兩邊屌打
人地踢少個架大佬

主客啪啪啪 主客啪啪啪

咁都可以入

屌你越位

On99

輕鬆屌打你 睇住食

On9在跳起

搵個最高既白學開角球
點知斬唔起

白學仲乜撚
成日炒唔起個波

可能唔識斬波🤦‍♂️

1-1

東方咁保守, 太多個攻佢老味啦

英雄輝呢場踢得好，有無機會俾日職球會羅致啊！

輝唔洗去日本

咁都去到日職

中國輝>香港輝>日本輝?

中楣

唔洗諗呢d

點會浪費外援名額。。

..................屌

龍門跳起避波

蘿蔔頭

。

日職有分j1,j2,j3
去j3做注低班都可以

要鳩斬入去 用身高沖頂啦 西方

川崎都唔似打少個

屌你日本仔4號矛到仆街

d組織

唔講冇人知係10打11

屌睇下人地高中甚至小學雞足球都知同香港都唔撚同

東方左邊康廉+牛榮=1個

打多個都縮成咁

10 打 11 都 64 波

實力問題

收去中間on99 人地大斜角拉邊就收你皮

支持對攻 呃返句雖敗猶榮

攻佢老味啦

衣家係川崎前鋒主場？

上半場已經係咁
打多個都要成隊收中間

川崎加油

麥基今場超水準

差成兩班波
打多個實力根本仲係差好遠

東方贏波我跳樓

實比人反cup

畀我就東方紅返一個

10 打 10 戰成 1:1 勁

呢吓我估已經係極限

可唔可以換小林悠出黎踢下波

過日職

正常水準
你叫佢推波佢冇問題
做多少少就出事

真係賀喜 你呀 .... 為左隊西波 ....

過唔過澳職

巴爾式爆破

麥基 洛迪古斯 米曹

洗唔撚洗hur鳩人

麥基成功搞掂一個

日本仔熱身都咁認真

殺傷戰術

我驚打多個都冇1:1渣

嘩，屌，小明呢下真係

傑志咪又係咁
唔好見日本就讚啦喂

逼下日本仔好過死守啦

快

想偷我鷄？

呢吓明明可以打快少少都咁慢

白雀 .... 交去右邊 斬入去好過啦

屌你一急又柒返

主場hur對手有咩問題

honlim

打多個都唔逼真係

都岩既

屌 對付日本仔根本得鳩斬入去一招

帥哥出嚟鳩斬啦

換傻邦

當年羅神既南華場場都係咁噓架啦

到底想浪費幾多次機會

香港球迷係君子
有潔癖
你今日先知？

痴撚線hur都唔俾？

香港碧咸來了

換白雀好過換傻邦啦

鬥攻

日本仔 d 失誤

又好似係 個次睇香港波有下成個看台係到屌後面有個阿媽shhhhh

花式刷角

護空門

差d

兩邊燒味啦 對面on99

護空龍

屌.....................

日假ge野我地識條鐵咩

入左！xxxx！

森本貴幸 死好命 , 彈地都企啱位

差啲

打多個就迫啦

Fuck

外國巴打敢問宜家比數

1:1

下半場好睇好多

日本仔上半場打亂部署 就唔識踢

今場比東方洗哂底

喇

28號foul左好多次喎

東方幾好呀
不過管理層唔該全部落撚哂地獄

球員洗底姐

估唔到旺角場都崇日

球員無辜嘅

屌你老母 傳波都可以傳失

川崎踢到咁分分鐘都要比恆大炒

洛迪古斯嗰吓真係柒到

狗志

副選隊黎

兩隻閘成日縮咁入做乜鳩

平安鐘

牛榮連麈都食唔到
出ALARM啦不如

Alarm is 頂級

Now lag到 播1秒就停1秒

靚位

無停過喎

危險

無啦

換亨利出黎啦

去圖書館

危險地帶foul

2:1

This is library

撞低黑鬼

劇本開始

5787人

哦

2你老母

前鋒表示 打少一個仲好踢

碟仔

連罰球都柒 ....

假分狗

600個大陸人買左飛

好撚大架飛機

秘密武器邊有咁易出

嚇到我唔敢睇個FK

日本仔放波放咁耐

個草地應該有啲問題

vip位好似唔滿

和都殺

秘咩密
吉祥物嚟咋

屌你老母又傳失
洛XXX

狗志隔離都冇人坐啦

D鬼質素真係。。。

冬慌聾屍，汪汪汪

honlim甩左幾多球

佢同洛迪古斯都可以再好啲

把握力真係

麥基呢件垃圾憑咩踢波

玩夠未

丹麥基

麥基 真係超水準 仲要識交波

不過呢球斬得唔夠高

小明呀小明

MOM : mckee

完全唔覺踢多一個

唯快不破

靚回傳

麥雞

又係神輝

頂中間

實力相差太遠係咁踢架啦

麥基平時都係咁架?

要不是日本輝

dup 春點解唔比d力頂

菊花幾時復出，阿帥在等你

係
佢有個花名叫dum春

而家兩邊實接近返咪算好

今日算好

大連孖寶

兩閘都唔夠快

出嚟啦

下年仲係東方打真係無癮

Highlights 一定有佢
入波一定冇佢

Mckee係咁左都好多年

淨係識屈本地波有鬼用咩,出到去完全冇用

55

英雄輝兩下救得好

岩啦, honlim都莫

希望傑志後上贏聯賽

靚救

主席rip

主席唔掂
金井ready

金井準備

佢係香港球員，睇佢level就知

無佢跑黎跑去，踢條毛咩

不了

麥基唔難唔會入，如果岩先個位要倒掛就唔同講法

波底差到

主席唔得就真係要alarm金

泡狗係咁on鳩

McKee = 廢版黑碧

叫傑志班仆街打好D啦

笑到仆街

其實佢踢本地都無正選

要不是葉鴻輝

俾你哋恨到啦出金警號

主席呢 d垃圾，真係出唔到香港架

拖時間

如果唔係麥基
你地連緊張鏡頭都冇得睇呀

熄電視

以前睇佢踢港隊踢邊路都好生猛

出金井就知輸撚硬

金井來了

廢好多添

Alarm

姓金嘅有特別優待

大家都咁努力 , 今場就打和啦

SUPER !

香港奧巴美揚
失機多過入波

其實呢
唔好成日用英超標準睇香港球員得唔得
呢班球員今場水準比起踢本地波仲好
然後你地係度屌佢地垃圾波
踩自己人就最叻

出金井 隔離左右好多恥笑聲

奧巴美揚技術好好架喂

佢用黎踢下風波

平時見佢單刀真係打定輸數先

作用差唔多啦

除左完全 hold 唔到波傳唔到波

都係對強隊出來鳩跑

帥哥打交

我覺得麥基打到超水準

但你估佢唔入嗰陣就會變世界波

傳波都冇膠過

乜野車身volley就真係慶祝得

1001

少左一仆一碌, 鳩下鳩下咁比咗個波人